世上最難聽句子：佢地都係關心你姐

屌你老母一句關心就可以幫我做決定
可以抹殺我所有嘅感覺？
你係關心我就尊重我嘅自由尊重我嘅決定
而唔係開口埋口關心其實只係想滿足你嘅控制慾

成日淨係識得話人唔識尊重你唔了解你感受
你自己就雙重標準 你做得人地唔做得
拎住長輩，父母幾隻字做盾牌做咩都岩
我又不滿堂堂正正比理由你就話我比說話你聽
咁又有邊個理我感受？邊個識尊重我？

乖啦 佢地都係關心你啫

佢地唔明因為接收唔到你嘅感受
接收唔到可能因為表達得唔好或者唔夠強烈

炒大鑊大家都無得下台
遲d真係搬出黎住算

再無得比人鬧了

對唔住 rip

好想喊

點解過左半年先識得傷心